以後只有和理非嘅撤退時間 前線去留自決

Agger?

今日有人傳前線決定1930撤。
而家睇返很可能係假消息。

一聽就知前線冇可能有共識

落過場既人都會知 根本無人想徹退

同意
但後面嘅和理非會諗守都冇用
始終都有個時間撤
比前線知道後排幾時變少人絕對有用